分左手

眼淚在心裏流
香煙一枝駁一枝
又有邊個明？...🚬🥴

哭吧，別強忍

咁撚sad！？就嚟聖誕節先分

堅定流

多謝

流

人生就不停嘅生離死别，這就是人生，睇開啲，當上咗一課啦，希望你快啲好返，過來人上

我明，依加食煙多到自己都驚驚地

共勉之

Ching食開咩啊

雙爆珠

食少啲啦

停唔到呢頭食完過一陣又點

右手呢

Davidoff
捲一枝換你個故仔

食1號 食到你覺得太嘥錢

香煙是鎮靜劑

分埋右

下個更好啦

呢隻點叫？用英文叫？

唔啦1毫真係冇感覺

大衛杜夫？

不了 拍到尾都係分手 害人害己

食煙傷身呀，飲酒啦，飲夠可以訓覺，唔諗野，過一排就無咁重架啦，保重身體呀，失戀唔係世界末日，俾啲時間就過，捱一排就無野，加油呀

鎮靜劑食得太多唔好，但係我停唔到

yes
好醇好滑

咁幫你唔到

依一刻最需要既係朋友吧！

下次試

好既
連登有愛

上連登

我緊係明

醇煙唔識欣賞食開薄荷仔

係，知音人

你鍾意上？

一包 包幾 兩包都黎

手捲可以落薄荷filter

冷靜到嗎？
我每日起身都係即刻衝去點煙

依加朝朝都好似發惡夢彈醒咁，起身到出門口返工都已經點左幾支痴左線

係，一起就就心痛到仆街
係到諗點解又返到嚟呢個咁不堪嘅世界

起身個下好難頂明明仲有成粒幾鐘鬧鐘先響，無啦啦好似嚇醒左咁，之後訓唔返

開始適應唔到

4,5點起身
問自己咩事，做乜撚
晚晚都要用隻手捂著心口先瞓到

咁你都好辛苦，我訓前會飲左酒先訓所以冇呢個問題

再講

你都好辛苦
我睇到出, 我又試下飲酒瞓

我晚晚都飲到眼訓，希望呢個方法你都岩

食唔食到飯?